［NBA]今日John Wall怒轟一分

仲輸撚埋比騎士 做乜撚野

人地東岸第一控呀
等比班fans圍樓主你

巫師玩死自己 咁貴續佢

火箭個個都差無幾姐

繼一分ben之後，東岸又多個一分wall

今日出埋0分Lowry

東岸第一控競爭好激烈